手機橫向問題

用緊ios系統

想問係咪冇得好似HKG+咁打橫嚟用？

如圖：

想問幾時整返可以打橫咁用

另外想問會唔會整返瀏覽器？

有請官方人員解答

叉電先